選舉又到，陷阱注意

之前果幾年，建制狗會一車車送老人院d癈老，比橙比甜頭佢地，再叫佢地投自己人
建議，選舉投票地點附近做好文宣，見有人派錢派咩都好即刻影低，人多可直接圍佢，最重要係要有大聲公，呼喚有良知ge老人家，老豆老母呀爺呀嫲係老人院ge,記住叫佢地唔好投建制，最好親自拉佢去投，直接叫佢投幾號幾號

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告